有冇人真心想返去大陸鄉下

google鄉下個名
頭幾個result係xx樓市 xx樓盤 xx樓價 xx發展
連鄉下都開始俾外地人䁗睮
歷史重演
冇咩係長久
住得耐就有外地人黎
守唔住就走
以前諗過上大陸鄉下
不過疫情阻住
不過上去又點
隔左幾代
d老野上去會認得
自己依代
被迫做香港人
可能以前留響大陸
冇走難落黎
佢地d後代
仲過得好過自己

我鄉下係香港

係覬覦

唔係䁗睮

成日都話而大陸人住得仲舒服過我地